退game 唔想再玩

作為半個前線跟哨
平時都係單獨行動 從呢幾日被藍絲打後無人理
報哨報逃生路線無人理
直到報完哨 但都有人被拉後決定
唔想再玩呢個遊戲

唔玩唔洗同人講 你講都係想人留你姐

屌你老母

閱

收皮

你當wargame ？ 定 war?

割？

致某群
如果你地仲認為痴文宣風平浪靜就出黎圍內吹水食煙飲啤酒
當有咩事就成班人閃哂仲覺得你地做左自己責任
不被捕
成排藍絲出黎拎棍又成班閃哂
個陣吹雞得少量人出黎
你地慢慢繼續拎呢個光環
仲要個個大大隻隻紋哂身

我明割

唔係想留
忍左好耐 如果當我派膠就當派膠
之後做番個普通街坊算

既然唔岩你玩就走啦
唔洗喺度講
拉

是9但啦

聽完你講既野
轉群咪得

心理質素咁差

所以話，勿參加小隊活動，
寧願參加過千人活動幫手好過
小隊未又係土皇帝控制下屬

樓主你知唔知乜嘢叫不分化不割蓆不譴責?
定係其實你只係一個分化撚扮緊退game嘅手足?

手足明白既 但諗下被捕被姦被殺既手足 就係我堅持落去既原因

走啦垃圾 當遊戲玩

而家個傷要醫的話要2萬起步
可以話我心理質素低

我係真退
出番黎做番個普通和理非

巴打諗去冇左條命既手足，中槍、救人打狗比人被拉既義士，比人斬斷腳筋既兄弟，新屋嶺性暴力既姊妹。
希望你係休息抖抖，差滿電再入game

分化撚 blocked